求過敏源血液測試推介

想請問下你地係邊度做？
價位又如何？

冇乜太大意義
3千幾

Check完唔係可以避忌下敏感源頭咩？
好易身痕

養和

你可能對塵埃蟎敏感
即係避無可避

有朋友咁

試過一次
話本身係敏感皮膚唔可以用拮針 要抽血
用左3千幾 結果出黎驗唔到敏感源